旺角成堆街坊比黑警搜查

好多自由行都比人查 勁無奈

自由行都同情？

巴打，我屌你老母去食屎啦

最好噴埋佢地

我話佢地個樣勁無奈呀
你老母你癲撚左呀 有病去睇醫生啦 廢鳩

旺角場優勢
10點前

前線可以輕易混入街坊

樓主話佢地個樣勁無奈
幾時有同情
下下屌哂老母咁....

查實樓主話啲自由行覺得勁無奈
唔係樓主同情佢

笑死, 查自由行

( Show Blocked User - 專食豆腐 )

你一係驗眼，一係驗腦

弱智狗

朗豪坊對出做乜

好多有裝俾人搜到

旺角rthk32 隻開咪癲狗

幾多個手足

宵禁啦屌
仲癲撚過之前

旺角有人行有咩問題 講到自己就係法例咁

之前d連登仔話黑警有左禮貌係唔係平行時空

搜到係袋
我諗未必好大問題

又未算. 班賊最少未用小巴撞鳩 D 街坊

舊登記者蛋哥屌狗 睇到好爽屌哂老母

狗狗話邊個犯法邊個坐監 唔知洗唔洗起信地方俾30000隻坐呢

報喜訊都屌

好撚麻煩

第一張圖個男仔搜咗好耐

咩叫蒙面法生效中？

伯母好唔得閒

開咪狗正仆街

狗狗送大禮

引戰狗

撩交嗌

平行時空 mk妹都搞

個指揮官short撚左

開咪果個係咪食錯藥 咁都做到指揮官

隻狗開咪狗傻左

開咪狗痴撚左線

隨時係啲政治冷感港豬比佢哋咁樣搞一搞漸漸變黃， 咁多個月咁搞法，唔怪得之建制會輸到咁

普通裝其實問題不大，係煩囉....

你地走唔走得就係我調查既？

咁咪幾好
拖住幾十狗力
真正勇武果班就去裝修
班傻狗仲以為執到寶

嘈兩句就的埋去一邊
cls

佢講得岩
支持暴力嘅人有報應
講緊自己

831都冇死人呀~~~~~~~哈 陽光執法㗎——-~~

精神有問題

旺角行街都好危險

開咪狗：冇爆過眼冇死過人

仆佢個街,警暴強姦死人咁多可疑case,仲咁樣講

好撚想打開咪個隻狗

又情緒失控 渣咪個個

721 查都冇查

自欺欺人

軍政府，班黑警當自己日本皇軍

渣咪個個真係on9仔一個 笑死

有豬咀果個有冇塔到？

冇可疑，肯肯定係popo做嘅

個男人話本身不嬲都唔支持呢D行為我估經過今次見識到班狗威力
隨時藍變黃

仲係指揮官黎痴得好緊要

放走左

夠膽就除gear啦 垃l圾

癲倒黑白

放哂

黑警轉食大陸女

原來d狗個世界咁funny
好似支那人口中活在新聞聯播咁

我d mk妹啊

判咗違憲然後又暫緩
即係乜

講埋d垃圾

似掃黃

勁on9
我拉你個陣咪話自己行過呀
咪就係你濫捕之後告唔撚入囉

蒙面法？ 無l左啦

十點幾大把路人啦

d曱甴由高到低級都係咁弱智

如果唔係咁洗佢地腦,仲點指揮

致個指揮官: 你老母雞黎，你唔信無計，接受唔到現實算把啦

屌 開咪隻狗煩撚到癲

你哋接受唔到現實我冇辦法
佢一切一切好似都同緊自己講

開咪個個好撚煩

點解樓主會知係自由行？
佢地個樣好香港人喎

狗個腦好有問題， 全世界都話你錯，都仲要死口唔認，從來唔會諗下個事情點發生

青山式自言自語

唔同鏡頭 唔同地方都搜緊一大批人
肥仔開倉個到 有D係自由行 拖住個行李

佢地睇黎又轉招，一黎見人就搜，有野就捉走

乜人都check
Cls

MK咁撚多古惑仔，佢哋一定有暗號令黑警唔查佢地，否則班黑幫成日畀黑警搞住晒，搵唔到食，仲點會撐警？

呢個真

"我睇唔到, 我唔知道, 我唔認為"

正式宣布 旺角宵禁

無論咩年紀都stop and search
宵禁呀 dllm PK強

癲撚左 成個旺角都搜

日日都要咁做呀

我老豆話化晒妝又冇黑衫
查嚟做乜鳩

咁搜吓身又未必會轉，睇吓班狗態度啦

白衫果個係自由含?
想走比狗圍捉

巴打中文一定好差

隻狗煩撚個西
當自己老師咁 ON9 係咁講野

今晚呢個擾民行動又幾撚成功
民意逆轉呢

宵禁啦依家

旺角揸咪隻狗好多口水一味持住有槍
冇槍嗰陣唔知敢唔敢大聲講嘢

巴打理解能力好似唔係太理想

1000個都唔知有冇一個

現時執行蒙面法會構成非法拘捕/禁錮，但當然，你搵邊個去stop佢地呢

多謝軍政府幫手刷仇恨值

我就唔會同情你呢啲弱智仔喇

正皮左隻五毛，sor

想抽水

12.2 一點長沙灣荔枝角和你lunch

佢地越搞呢啲門面煩膠野，就越多人唔撚鍾意
班垃圾真係好撚蠢

告唔入
但會被抄 id..

點解次次二樓都係咁

啲狗見到原來係支那同胞，會唔會即刻沒事兒沒事兒放走

班白衫仲諗住民意逆轉批不反

個黑警講黑警死全家
所以無一個黑警死過 = 無黑警

popp iq有無100

見到呢個cm都唔知好嬲定好笑

輪到女指揮官發癲

你唔係扮㗎喎 你真係傻撚閪閪柒撚濛濛㗎喎 智力過唔過50？

有啲女仔化晒妝 行街都查cls

只要手足冇事
我贊成日日搜，夜夜搜
搜到d大陸仆街唔敢落嚟
就算我比人搜都冇所謂

好難聽把聲

二樓係柒頭炒車勝地

見靜靜地批不反比你地行下啦
點知班柒頭比人屌兩下就忍唔住

咪狗：您做咩唔走啊？唔走就過黎，過黎啊

連買飯都要換衫
講野

好撚臭串

黎啊，唔走就黎啊

你打多個零

旺角唔俾人逗留

cls

係就日日都係咁
睇下邊個大劑D

隻女狗好撚閪煩

死狗乸係咪M到呀？

旺角宵禁

依家下下封哂成條街，搜身記身分證，小心

開咪隻狗勁撚煩

我相信你係極度憎大陸人同狗啲人，未睇清楚已經咁大反應，但係下次睇清楚人地講乜先

其實唔會

好似冇人被捕
咁撚勁既
冇響燈咩都冇都走到

點解你可以咁撚得閒開咁撚多垃圾post

Yes🤪

政府部門可以咁樣返工時間亂講野？

打多咗個1

指揮官：所有旺角行人都係非法集結 係人類就係非法集結

正式宣布旺角實施宵禁

普通抄牌, 理大投降抄牌唔同

痴撚左

宵禁啦屌你老母

心臟跳緊
呼吸緊都係非法集結

係，走得好撚快

佢都認左佢地唔係人類

唔走嘅全部截查

指揮官應該係精神失常

即係宵禁啦 解釋清楚好喎

宵禁lu

咁一係佢拉自己，一係佢認自己唔係人，係曱甴

太耐冇得發癲要發返夠

記者都唔俾逗留

又屈黑記
睇黎佢地崩潰喇

又黑記
阿蛇死未啊

手足

遲d去你屋苑搜查，霸黎住都得

你老母好唔得閒

反人類

濫捕之後濫搜

係咪接受唔到區選呀

停撚左經啦

生左仔應該都無屎忽

佢地都癲得幾傻幾天真
民意輸撚左就全部天使
4個輪姦點計呀

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

鬼拍後尾枕，即係有死人啦

今時今日班黑警仲以為大大聲鳩up有暴徒，而家搜查，人地睇見聽見就會覺得你啱，會驚

屌你老母市民見到一班爛仔咋傻閪

Cls 叫人點樣唔懷疑佢地既企圖

正式將今晚旺角為擾民行動

旨在宵嚴

快d錄低哂佢翻譯做多國語言

Popo既企圖

黑警自制宵禁，軍政府

正
屌鳩個死八婆

查撚完未
一係宵禁啦
屌你老母 有咩分別姐

黃埔個班狗癲撚到係到鬧9許智峰

正式將今晚旺角定性為擾民行動

旨在旺角宵嚴

多數死TB

無做錯到!

個個都諗住唔關自己事
而家殺埋身
返到屋企肯定係咁屌d黑警

個肥佬好樣衰

你地企到咁散邊個阻住條路呀

岩架啦再次搞撚醒班訓返既港豬

記者唔係有特權架

屌你老母rthk32...有個散仔鳩up...自己見人就查身分證，話人剝奪人使用道路嘅權利

港台隻癲狗
企係馬路話記者阻礙人使用道路既權利
仲要高質素專業

好撚慘 路人除埋隻物比狗搜

RTHK32
有個男仔比狗搜身連鞋都要除埋⋯⋯

Rthk32果隻狗吠完未聽佢講野好撚羞家

好啱key...我同你同步出

自己阻住人行街話人阻街

成班痴撚左線呀
佢地真係真心膠架

宵禁啦快啲

蘋果果班全部都要SS??

PPRB係咪以為自己好撚高級，咪一樣係狗
係多話許智峰多事，CLS人地就係監察你地呢D低層嫁on99

一日開左咁多個post賺左幾多個$0.5啊
死傻鳩 縮返入你老母閪啦撚屌

女記者 比d獎勵自己

甘唔該佢自己死開先， 你成隊人一出D 鋪拉哂唔洗開

police state

你做岩左 應該比d獎勵你自己

block左好耐

性誕新年過年三萬隻狗都唔駛旨意放假

有無人覺得d低級散仔講到自己教書教人道理好撚好笑

你咬老綜教李嘉誠做生意

岩岩聽到 癡閪線

區選前就情緒失控
區選後知道冇人buy佢地變咗發窮惡亂吠咁

高登台? 搵唔到

咁7大個人，仲好似小學雞咁吵，記者唔理佢仲喺度講，覺唔覺得自己無家教，仲要咁大個人，一啲都唔似一個成年人。有無搞錯呀，大佬，中年人黎啦，有德有性啲啦，掉嗮老母面呀

RTHK嗰件真心弱智
成班狗企滿條路，走去屌個記者影響人使用道路權利

旺角被截既人多撚到

完美演繹

正宗發窮惡

而家佢地懷疑人生啦，日日上weibo取暖，但落街比人狂屌

點解呢班人今時今日仲有資格攞住枝槍

區選大敗 人權法過咗 成班狗知道自己果頭近即刻岀黎發晒癲咬人

係咪諗著啲人去旺角 點知去哂黃埔

又黎大撚聲以為自己啱撚哂，傻閪咁

發展到鳩查
旺角有排唔駛旺

出現既人全部都要查
咁點解唔宵禁？

岩嫁啦 比啲大陸人受下

同班冇票既人取暖

等佢地刷下仇恨值

班狗言語極挑釁

低智商就係咁

藍絲中立撚既民意逆轉了

區區都宵禁啦

旺角出入境邊界

個指揮官叻仔黎
手足就走哂 搵成班路人
民怨咪愈黎愈大

宵禁宵禁

旺角國

仔仔：爸爸 我想食聖誕大餐
爸爸：要番工

媽咪：仔仔 我地叫埋叔叔一齊食好冇

佢地知無人支持氣唔順佢地咪亂9咁截人囉
許智峰真係算好有心。。。。仲要俾班癲狗係到鬧鳩

所以今晚旺角宵嚴 係人都查

報復香港人

截查又難D
亂棍打放TG就會逆

仔仔：好呀，叔叔隻雀仔好勁呀

star wars 上腦

真心覺得佢地唔想完 又有特權又ot錢

有個呀叔打完牌出黎都要捉屌曬鬼

太睇得起，十萬個唔知有冇一個

就咁睇直播 d阿叔阿嬸行埋去都比佢喝喎

都唔係，今晚MK乜事都無就玩呢招好快圍屌

截左有冇成百幾人

狗GA 智商係甘上下， 做得散仔GA 有幾醒大家都知， 唔係為份人工點會做狗， 佢地過種響條街行行企企無所作為

我宣布旺角實施宵禁 並於多於半小時前執行

我無你咁樂觀
班藍屍係on9的

無差別咁查

查下藍屍就啱啦

唔止，五六百都有

班狗會助攻 唔洗驚

中文差成咁啊，有冇興趣去做狗

唔計深藍，單計港豬就夠

我估唔止了
其實有鳩用咩真係
知道有rb都係內街掉哂D槌仔士巴拿先行出黎啦

商家一定屌哂鬼，來緊聖誕都無生意 多得班狗唔少

唔關我事
我睇唔到
我唔知

俾佢截囉
身家清白

唔係一味靠惡 揸住支槍亂咁舞
就可以管治得好

毅進仔即係毅進仔

確實係
希望佢地唔好撚到美帝制裁自己
如果唔係賺賺埋埋都無用

最癲係可能D藍絲俾黑警查完仲話：無做虧心事怕咩人搜

續個揸波

佢地幫緊攬炒 只係手足要小心

唔會，班狗語氣咁差一定著火

有野既手足棄野先

呃OT

最好添啦，
咩遊客呀自由行呀外國人呀，
查哂佢拉哂返差館就啱㗎啦

報復香港市民

要啦,感受下驚暴返鄉下講唔好再黎香港

G持

又到黃埔黎料

班狗知道自己就黎比人當condom
仲唔又揸又姦？

Hit and Run

點制裁到D 低級差佬啊

黃埔手足好波
但睇時間都夠啦
咁夜冇咩街坊嫁啦

依班青山走出嚟既狗

喺又屌唔喺又屌

說好的回復平靜呢狗狗又冇得抖了

黃埔多狗到 成班呃OT?

好危 掉完火唔洗20秒 成隊狗黎哂

咁就fit啦

隔離就係狗屋

真心膠

真係邊隻commander 咁撚聰明諗到咁既方法黎地圖炮擾民
快啲去驗下智商過唔過30

所以有時唔可以怪前線有EQ差的手足，因為連登都有IQ低冷氣軍師

你當佢發雞盲，願諒佢啦

增聘100個特別任務警察同1000個退休警員根本就為混入武警作藉口
旺角同黃埔多狗到痴撚線

夜晚晚拎鐳射電筒尻照又拎喇叭講廢話 擾亂秩序 擾人清夢 成班驚甴去自首啦

除左傻強我諗唔到仲有第隻天才

黃埔果邊有狗發癲話:面係人地比㗎 架係自己丟㗎
知唔知醜呀佢地

明顯啦，最好日日有槍燒，班撚樣根本滿足自己英雄主義，個個以為自己鐵甲奇俠，除返套甲去行咇？唔驚俾人伏咩

有自由行時落力d撚狗
人肉文宣要好好利用

記者：阿ＳＩＲ你咁多野講 不如我同你做個專訪啦 過黎啦

又係港台

點解有狗狗想同記者做專訪既

希望手足走得切
頭先勁多狗衝去追

黃埔少少野幾百黑警

屌你老母又呃ot

暫時好似無事

驚甴咁乞人憎唔係冇原因 一手都係自己造成

黃埔站個火魔法用天照放架? 燒咁耐既?

無錯，最好截查、推撞或毆打自由行更好，嚇怕佢地唔好再黎香港 !

朱緩

其實佢地根本理得你地班做生意GA 死， 林病政府諗住靠尼班3萬隻狗員識發狗惡可以管到香港好能天真， 不過佢都無彈藥了

好似走晒冇事

Twitter 文宣好幫手

搵次星期日真和平示威得唔得

好多人不敢出嚟撐

好似宵禁咁...

原全浪費時間

第一日放監？
和唔和平唔係我地話事呀

曱甴

自由行返到上大陸同朋友講佢嘅經歷 就係最好嘅人肉文宣 一傳十十傳百

唔好係連登講
去email比警務處, 同警務處講「搵次星期日真和平示威得唔得」

東大嶼推手、美心打手-徐緣 比老婆爆婚外情！

我建議你可以睇翻今日各大傳媒既遊行live playback，你會對你呢條問題有答案

想做光頭劉

岩既 俾少少甜頭佢地要攬炒囉

好似有手足中招

見到好多女

佢見裝就捉
咁冇計
其實唔打對岭真係豬咀都唔洗一有TG咪走 快閃嫁嗎
要面巾 CAP 帽 黑風褸就夠
仲打陣地就不啦

班自由行見住香港咁亂都要繼續黎

睇黎中國人嘅走難基因冇改變

黑警幫手攬炒

個阿伯, 好激動

都講咗十萬九千次，示威者冇開波，黑警都主動開波，冇得停架啦，燒爛個香港係政權蝕低咋

癲到

高登台
係度封鎖線前捉棋, JM9

路人裝, 唔出聲邊個知?

最好噴撚埋19支那人
仲有話支持ivan果D 最好回覆佢 咪扮野喇 係度啜資源

Ｄ阿叔好勁

佢就係想提班港豬 場運動未完架
唔好咁夜仲出黎
我地要攬炒架

有冇人知查完未

apple個阿叔好燥
「係咁問我咩名, 我比身份證佢囉, 唔識睇呀?」

幾條大街都收緊隊

講普通話有防狗神功加成

感謝 有fd冇帶身分證...

毅進仔有新武器

用黎執石仔

刷存在感,換打飛機

好柒,恐怖分子

狗強睇黎好鐘意玩分區包圍

賤人,想開槍大開殺介

啱啱食完飯行過
佢地封晒路但係咁叫人走
成班人狂屌
之後遇到有位姨姨話抄晒身分證先比走

對於為何警方調查期間，有警車解開封鎖線供白衣人士離開，游乃強解釋穿白衣者不等於有份參與打鬥事件，不能說穿白衣就是有問題，警方是公平處理。有記者質疑警方「放走」白衣人士、未有登記他們的身份證號碼，游說，警方調查自有處理方法，又澄清警員有記錄白衣人士的身份證號碼，但沒能力記錄全部。

個大聲公想點

堅持攬炒
商家唔洗諗有返生意
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

旺角仲查緊

應該有自由行係入面？

落街就係罪

可能有不過呢個鐘數晏又唔算太晏，早又唔算早

你叫到啲狗唔好tg？
咪撚扮啦你

好撚和平都可以放TG, 冇事發生佢地都可以派25仔黎搞少少事再放TG

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

垃圾狗唔識講英文

新戰術黎
隨機大包圍，之後全部stop and search
有啲直頭唔抄id，只係睇袋，冇野就放人
一黎可能捉到有裝既
二黎佢始終睇落有放人，好似好理性咁工作
唔洗個畫面咁難睇
三黎佢一大班人企左係到，分佈唔同位，防止聚人
搞到手足好難入場同做野

不過變相都有弱點
就係個位置相對明顯同埋重兵係部分位置
唔少狗車都會停左係班狗附近

只要換左距離遠啲，係包圍網外既地方
佢地會因為自己狗車停死左係馬路
搞到支援會慢左，亦都冇得用狗車巡邏既戰術

問題係我地一開始唔會知個包圍網係邊
都唔知個網有幾大
所以日後可能要空裝哨企唔同位
Overall 獨狼手足要小心啲
快出快入都未必安全，因為佢隨機大包圍
你可能會唔小心比佢地咬

至於有小組，做開野既手足會自己醒目
總之大家睇路，留意地圖資訊同tg

而家睇連登好辛苦。。

有個鬼佬單挑班狗
無人識英文
比佢係咁屌

成班狗 即刻唔識應對

Angel放假
冇人識英文

跟住就死狗地敗走

好事來，查自由行，查多啲！
等翻上去又有新戰綫